所以到底德國CIA個SERVER有冇料到

上兩星期講緊美左幾件美軍同一件CIA搶到個SERVER返黎,拉鳩埋個CIA局長。RECOVER堆DATA爆鳩左膠賣國証劇,點解到而家呢一刻都未出大招

原來現實世界 真係有人會信美帝中情局局長因為發動政變而被殺/被捕

Minecraft 私服嚟 比人收咗血本無歸

有冇呢件事都成問題

cia局長 有冇出黎露面 ？

不如你問
咩原來大紀元同新唐人有公信力架？

我一早6月提過連登仔
雖然係盟友，但唔好痴佢哋咁埋
而家連登日日都有人share佢哋d料

其實最大問題係咁撚大單既傳聞，CIA都唔出黎澄清
P.S. 唔信

deep state惡到冚埋成單嘢，但我信侵侵嚟緊一定會爆大鑊

質疑仲會比人圍屌

就算係真都無用呀，法官連睇都唔睇

袁爸爸已經FACT CHECKED咗真有其事

連登最中意造神
總之侵就係唔會輸
佢只係下緊一盤好大嘅棋

一定會

侵到底出大絕未

下緊一盤好大嘅棋

法庭唔受理 幾多粒核彈都無用啦

而家咩事法輪功媒體咁多人捧

如果server有實際証據可以判叛國wo，而唔係而家打合憲

PUSH

幾時捉完盤棋

維尼都捉左成6年
呢盤應該有排捉

又撚🤣

可能有好多法輪功混左入黎帶風向
其實呢類人係另類五毛

trump捉到下屆再出返黎選

美國都冇人講 得連登仔講

連登仔:冇人講咪我黎講囉

就來玩9完
D 終極武器全部都係9UP

賓州明顯唔合憲，個法庭都叻哥上身啦
個個都唔想孭
有證據都冇用

叛國罪可以直接拉人

招大技CD緊,CD完就知死

拉完咪又係要審，法庭到時又縮咁點？

留名

究竟佢有咩實質證據係手 咪又係嗰啲剪頭剪尾嘅CCTV footage

你高估左CC台智力

冇， 咁大嘅指控， 話佢叛國， 喺德國交火被捕甚至被殺， 點解仲未出嚟露面？ 點解唔告人誹謗？ 唔好怪謠言滿天飛， 啲人冇主動澄清， 同 hunter 電郵一樣

愛侵力盲撐

同郭文貴咁上下

中二病末期

個律師公開講有呢件事喔。不過佢話唔知係好人定壞人拿到個伺服器。

個律師？
係唔係連侵侵fox news 都要割席果個呀？

咪玩啦直頭係100% 尻up

咁你都信嘅話不如信郭文貴好過

信郭文貴不如信印度預言

含侵力甚麼都相信

係呀 連登仔最鍾意fake news 同誇大某啲啱聽嘅新聞

其實個劇本用黎做COD題材一流

COD劇情

你串柒cctoy?

Push